Long D嘅你，同對方一日傾幾耐？

女友喺加拿大，平時佢起身傾到我瞓，到我起身傾到佢瞓，每日起碼傾成五六粒鐘。

不過佢最近要開始返工，好驚無得日日再傾咁耐。各位係點去面對呢種情況？

搵日突登飛過去製造驚喜

但係我飛過去，佢都要返工㗎喎

星期六日都要返工?

咁無理由飛得去，淨係玩兩日下話？

你肯飛過去, 你條女唔會剩係同你玩兩日咁少啩?
係嘅飛撚咗佢啦